一步兩步 掙扎

一步一步似師傅的步伐
在健身房的地上我掙扎